[FF14]最終幻想14- 新手入坑揮手區

大家好呀!! 最近想試下入坑玩FF14, 但奈何太遲入手, 我揀左日本服, 想問一問有無話邊個Server比較多香港人 又或者有 Discord群可以加入? 至小有唔明都可以請教下,謝謝。

你轉玩FFXIV?

Bahamut同Ifrit 都好多香港人玩

兩邊都玩呀~ 因為就快WIPE 無乜心機玩TARKOV

Tarkov 暫定幾時wipe ? 衣排都冇乜玩tarkov : 關於FFXIV 你可以去連登個post 問, 我之前個公會都係個到入

唔該兄弟！暫定係6月